點解麥記唔出番飯tastic?

果時超鐘意食 當晚餐
好想佢出番

罷食金拱門

Mos burger 咪有得叫飯堡囉
都唔係真係貴咁多姐

咁撚難食，咪再出添呀

未食過 同麥記果個係咪一樣味先

Mos飯堡好難食

好食好多 無得比

唔通M記d屎好食d?

成日話好食個d ，究竟有無食過？？

難食到仆街

出返至尊漢堡好過啦

幾時出牛河

真係唔記得 至尊漢堡姐係咩

記得嗰陣有個急口令😂😂

好難食⋯

個陣個個屌，一耐左就個個讚

至尊好撚好食
有肉有茄有菜有洋蔥

利申:每次去親都食 而家冇左唔知食乜好

飯tastic 巴巴閉

去mos burger 食啦

double 足三兩

飯tastic巴巴閉

衛蘭

講完有米送，仲要係珍珠米

以前日日食 不知幾好食
配埋塊脆弱雞腿 走埋紫椰菜 一流
佢再出 我日日食